九龍城公和荳品9月結業 告別百年豆花

兩間唔同架
唔知藍定黃？
我都由細食到大 又執多間老店
見到老闆娘好sad

即係兩間撞名？
順便講句，深水埗嗰間藍

好耐以前公和老闆賣店
賣左俾兩家人
咁咪同名
唉 d大財團同政府逼撚死呢d老店

果間d野臭架

深水埗藍？好多人唔知wo，有沒source?

以前讀書成日食

深水埗果間好似成日俾食環同警察攪架wo

上網都無料呀，好難分

深水埗嗰間鋪自己，除非唔做，應該唔會結業，之前有間豆腐主義開喺隔離都頂唔死佢唔知藍定黃

深水埗間公和一定係藍
自己上佢facebook全部都係鄭泳舜高永文合照
個老闆姓蘇 傳左落佢細女蘇意霞
個大女以前做飛雞 嫁左俾鬼佬

揾到，係藍

你自己唔搵就肯定無
點會無

揾全香港最大政黨及呢間嘢嘅名
都有不少資料

咁九龍城公和荳品呢？

老店都敵不過林鄭同成個港共班子

深水埗藍店

深水埗果間污濁到唔撚識形容
行入去 塊地係會痴住鞋底 又濕..

唔好話咩十元八塊唔計較得咁多
大佬 你d環境咁樣
叫人食都食得唔放心啦

而且仲有哂圖有高先生合照

真係不了

好

推

嗰間仲要難食過九龍城
應該話求其一間啲豆腐花都滑過佢

記得佢地應該係藍嘅
証據就無了

不過佢地好撚串就真
對住傳媒做訪問 同平時對客
係完全兩種態度